雞 Wing 算唔算港澳地區最 skr 最 dope 的 Youtuber ？

大隻
搞笑
識跳舞
潮人

相信佢溝00後的小妹妹木有難度！

大隻
搞笑
識跳舞
潮人

雞翼都可以溝女？
雞屎忽都得啦
有冇雞ass?

傻閪雞wing